[武漢肺炎] 我哋全港人都應該要一齊罷工向醫護致敬

我完全唔覺得醫護罷工有幾唔岩喎。
佢地罷工根本係非常合理，因為疫情根本醫唔到，㩒唔住。
佢地唔番工只係減少感染人數，係非常負責任同有公德心嘅行為，
我哋全港人都應該要一齊罷工向醫護致敬。

感染同死亡數字會係INDEX咁上升。
如果林鄭仲係咁嘅態度唔防範病毒，再唔封關大開中門，遲早連港交所都要停工（唔罷工都唔得）。
而且病毒源頭仲未搵到，如果無疫苗，咁可能唔止冚支鏟，仲會冚球鏟。
如果今次支那SURVIVE到，我真係希望D人可以理解到道德同公德心嘅重要性。
點解日本人成日可以SURVIVE FROM咁多天災？有公民教育，有公德心囉。
點似得支那教埋晒D唔等駛嘅野，教係愛黨信黨，自私/出賣同講大話？

如果林鄭唔肯封關，不如咁啦，
你地支共係支國關口離境區唔准支國內人黎香港啦。
如果唔係，外國可能會封香港關。
咁就真係冚支鏟了。
連支國高幹都無訂匿，出國又俾人制栽，
黎香港，香港又變埋疫區
支國人，你地到底知唔知香港已經開咗社區爆發？
俾D空間我地做隔離好唔好？既然林奠而家玩緊膠，
咁不如你做埋佢果份啦，嘅可保香港，又可以唔駛理林奠。

我諗過喇，就算支國即刻放棄香港管治權，要搞普選收林鄭皮都起碼搞半年
咁搞法換得切人都已經變咗疫區，唔丟幾粒炸彈落黎炸炸佢消消毒都唔得
就算你支共駛橫手滲透香港，你有無信心以咁嘅國力可以重建番個有地下黨嘅（支那）香港/香港國先。
咁就真正收得皮

BTW我覺得捐野去疫區真係要學下人地澳洲高空拋廿旬俾野生動物，
你正正經經派去，D貪官食得夾棍黎，D人已經變晒喪屍。

狂打錯字

你地到底知唔知香港已經開始咗社區爆發？

咁搞法換得人黎都已經變咗疫區，唔丟幾粒炸彈落黎炸炸佢消消毒都唔得

BTW我覺得捐野去疫區真係要學下人地澳洲高空拋甘筍俾野生動物，

過咗三個月都未脫得P係咩原因？改咗例？我直頭見過有人由非P變咗P
有時想開多幾個PO屌777 都唔得，所以本地文宣先會謝皮。
隔完成日D IDEA都OUTDATE咗。
上幾個PO一上熱門就狂俾五毛攻擊就知平時俾人PORT得幾嚴重。
所以我都希望D黃屍網軍唔好加入戰團，因為佢地咁樣會搞到我觸摸唔到支共想做乜。
坦白講，有時D黃屍真係好膠。唔中意還唔中意，既然收風收得快過我就唔好做多野。
成日期待有政治明星，其實咁樣控制咗你個政治明星，咁咪控制咗你成班人囉。
既然都無得GET RID OF果D仆街，何不BARGIN？反正而家對家係弱勢
香港人點解要咁睇小自己嘅本錢？

又有疑似五毛風向喪開緊PO（唔知係咪五毛但係應該係SOMEONE OFFENDING）

成日都叫人唔好捉鬼，無人叫你面對面捉架？
其實我都唔係好CARE邊個係手足邊個唔係，有咩邊個好唔好信得過？
點解要有D咁嘅無謂嘅依賴？
況且，人就係會變㗎啦，之所以我地會喺呢個前題下追求民主，就係因為人係每刻都變緊。
呢個世界根本就唔會係非黑即白，要講理想都要生存咗先有得講。
放開D唔好俾個框框住自己，就算自己本人唔係太自由都好，思想係無彊界。
點解我咁耐都未俾人拉？我只能話你哋再亂搞，拉係遲早嘅事。
遲拉係因為我有做到一D準備。但係香港變埋疫區就唔知仲可唔可以生還。

所以我希望少D人過份提高防疫用品價格，人地吊高黎賣，
由佢啦，自由市場，無人同佢買佢就知訂啦，屯貨把鬼咩，
個個變喪屍佢自己又可以倖免咩？
而777政府，歷史將會記錄低曾經有個叫777嘅人，
係爆發緊疫情嘅時候屯過口罩嘅一段小插曲。

空投小隊。澳洲火災D片真係睇一次喊一次。

1，我唔係佢地果派人黎。
2，放開思維係指，呢個世界唔係非黑即白＝。＝stay hungry stay foolish=.=
3，我想講，係科技霸權，唔係淨係講FAKE NEWS，佢搞完FAKE NEWS，封鎖消息嘅技術即將會提升呀。

y don't just read it out? that's y I'm always wondering on DXXXXXXXX=.= I thank you in advance that for studying what I wrote. Furthermore, I'm wondering on EXXXXX & RXXXXX too...
um I do not meant to be offensive but better not to tell too much lie if you r not that experienced even hiding of identity=.="
2 good news to tell is I'm not a spy + I didn't rp to POPO. probably won't =.=""""
birds r meant to be in sky cause thoughts could not be prisoned.

btw it's suggested not to use another real person's photo or identity etc. to act on net. I don't like it, I would use a comic photo or other icon rather than another person. it's spying. that's y I hate politics. not joining but not going to conflict upon it.